
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "¿Cuál de los siguientes juegos pertenece al género de battle royale?",
    answer: "Apex Legends",
    options: [
      "The Elder Scrolls V: Skyrim",
      "Apex Legends",
      "Stardew Valley",
      "Dark Souls"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "En el juego Super Mario Bros., ¿cuál es el nombre del hermano de Mario?",
    answer: "Luigi",
    options: [
      "Yoshi",
      "Toad",
      "Bowser",
      "Luigi"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "En el juego League of Legends, ¿cuál de los siguientes roles no es uno de los roles principales?",
    answer: "Ingeniero",
    options: [
      "Tanque",
      "Asesino",
      "Sanador",
      "Ingeniero"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "En el juego The Witcher 3: Wild Hunt, ¿cuál es el nombre del protagonista?",
    answer: "Geralt de Rivia",
    options: [
      "Ezio Auditore",
      "Nathan Drake",
      "Lara Croft",
      "Geralt de Rivia"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "En la serie de juegos Fallout, ¿cuál es el nombre del refugio subterráneo donde los personajes suelen comenzar su aventura?",
    answer: "Refugio 76",
    options: [
      "Refugio 76",
      "Refugio 22",
      "Refugio 13",
      "Refugio 101"
    ]
  },

    {
    numb: 6,
    question: "¿Cuál es el título del juego que presenta al personaje Kratos, un dios espartano que busca venganza?",
    answer: "God of War",
    options: [
      "Assassin's Creed",
      "Dark Souls",
      "Devil May Cry",
      "God of War"
    ]
   },
   {
    numb: 7,
    question: "En el juego Red Dead Redemption 2, ¿cuál es el nombre del protagonista, un forajido en el Viejo Oeste?",
    answer: "Arthur Morgan",
    options: [
      "John Marston",
      "Dutch van der Linde",
      "Javier Escuella",
      "Arthur Morgan"
    ]
   },
   {
    numb: 8,
    question: " En el juego World of Warcraft, ¿cuál es la raza conocida por su destreza en la magia y su capital en Dalaran?",
    answer: "Elfos de la Noche",
    options: [
      "Enanos",
      "Elfos de la Noche",
      "Elfos de Sangre",
      "Gnomos"
    ]
   },
   {
    numb: 9,
    question: "¿Cuál es el título del juego que presenta a los personajes Ellie y Joel en un mundo postapocalíptico?",
    answer: "The Last of Us",
    options: [
      "Left 4 Dead",
      "The Last of Us",
      "Days Gone",
      "State of Decay"
    ]
   },
   {
    numb: 10,
    question: "En el juego The Legend of Zelda: Breath of the Wild, ¿cuál es el nombre del reino en el que se desarrolla la aventura?",
    answer: "Hyrule",
    options: [
      "Hyrule",
      "Koholint",
      "Eldin",
      "Termina"
    ]
   },
];